<resources>
  <string name="app_name">Core Patch</string>
  <string name="module_description">Łatka rdzenia Androida 9-16</string>
  <string name="corepatch">Ta wersja jest przeznaczona wyłącznie dla systemu Android 9&#x2013;16.\nUżywaj najnowszej wersji aplikacji Vector.</string>
  <string name="downgr">Zezwól na obniżenie wersji</string>
  <string name="downgr_summary">Zezwól na obniżenie wersji aplikacji</string>
  <string name="authcreak">Wyłącz weryfikację skrótu</string>
  <string name="authcreak_summary">Umożliwia instalację aplikacji po zmodyfikowaniu pliku w APK (ignoruje błąd nieprawidłowego skrótu)</string>
  <string name="digestCreak">Wyłącz porównywanie podpisów</string>
  <string name="digestCreak_summary">Zezwól na ponowną instalację aplikacji z innymi podpisami</string>
  <string name="exactSigCheck">Wyłącz dokładne dopasowanie podpisu</string>
  <string name="exactSigCheck_summary">Wyłącza dokładne dopasowanie podpisu między pakietami APK, umożliwiając instalacje, w których każdy fragment APK ma inny podpis. Włączaj tylko w razie potrzeby!</string>
  <string name="UsePreSig">Użyj zainstalowanych podpisów</string>
  <string name="UsePreSig_summary">Podczas instalacji zawsze używaj podpisów już zainstalowanych aplikacji.\nJest to niezwykle <b>niebezpieczne</b>.\nWłączaj tylko wtedy, gdy jest to absolutnie konieczne!</string>
  <string name="settings">Ustawienia</string>
  <string name="ignore">Ignoruj</string>
  <string name="config_error">Inicjalizacja konfiguracji nie powiodła się</string>
  <string name="not_supported">Wygląda na to, że używasz nieaktualnej wersji Vector lub Vector nie jest włączony. Zaktualizuj Vector lub spróbuj ponownie po jego włączeniu.</string>
  <string name="bypassBlock">Obejście blokady</string>
  <string name="bypassBlock_summary">Omiń listę blokowanych instalacji na niektórych urządzeniach, np. Nothing Phone.</string>
  <string name="miui_usepresig_warn">Korzystanie z zainstalowanych podpisów nie będzie działać w systemie HyperOS, ponieważ jego struktura zmienia się za bardzo. Nie mamy czasu na zaimplementowanie obsługi.</string>
  <string name="usepresig_warn">!! Każdy plik APK może nadpisać zainstalowaną aplikację !!\nZachowaj ostrożność instalując pliki APK z nieznanych źródeł.</string>
  <string name="shared_user_title">Omiń weryfikację współdzielonego użytkownika</string>
  <string name="shared_user_summary">Umożliwia instalację aplikacji z podpisem innym niż współdzielony przez nich użytkownik (<b>\"Wyłącz porównywanie podpisów&#x201D; musi być również włączona</b>).</string>
  <string name="disable_verification_agent_title">Wyłącz agenta weryfikacji pakietów</string>
  <string name="disable_verification_agent_summary">np. Google Play Protect</string>
</resources>
